點解波台啲人咁鍾意扮利迷

自己對波出咗局係咁扮其他球隊嘅球迷肉唔肉酸d

我真係利迷

包皮
幾時出歌

扮咩

如真！如假！如可贏埋歐聯冠軍

個班肉撚酸獌狗呢，人地依家冇嘢好爭，咪由得佢地玩下角色扮演囉

我同n賓狗都係真利

Ching史迷？

水晶宮

低質左

記錯，柒左唔好推plsssssssss

乜野我痢我痢
真係唔明有乜好扮

請支持林夏薇

正

從來無扮過，一直反利鳩

次撚次晉左次級都要開個post扮利迷

D人係咪精神有問題 咁驚利狗贏

因為禾猁受歡迎啫

講得好！

利甘勁好難唔捧

利迷用球隊打飛機
呢d人用利迷打飛機黎打飛機

自己隊波出左局但想繼續參與歐聯就扮第二隊球迷 想登又死口唔認
一味死話自己乜迷乜迷 堂堂男人真係肉鳩酸
就算4強出局都冇其他英超隊咁柒架啦 萬一贏埋就真係情何以堪
亦唔好以為講句野就係燈 以為自己真係有影響力咩 真係出局都唔係因為你句野啦 你小丑黎架咋

做緊fyp

你唔去查案浪費曬啦

叫佢直接啲啦

成班係到扮黎扮去又燈又盛
當盡一點綿力求利出局

每日都見到班傻閪係度燈

我100%直線

我因為杰寧賣曬所有曼年波衫

死25

Email好傷心

樓主第一日上波台？

唔好淨係話痢比人扮
鍠蛆場波之後都大把人扮兩隊球迷甚至扮另一隊去引戰曬3隊波

呢個肉酸仔追住個12碼犯規黎嘈 強調自己鍠迷 講講下都已經唔係想討論個foul

冇心扮
但班傻仔唔知做咩當我係利狗 點計？

@阿古路

依條傻鳩係個人恩怨 我遲早打佢祖宗18代

真心撐利

睇一次笑一次

因為你反曼

我由奧雲開始已經開始迷

係咪要出黎打過？

由科拿開始支持唔通又要周圍講咩

你估我會笠水呀

真 我周圍遼火頭
但反曼始終如一

支持利物浦

波台文化係咁
唔淨只扮痢 仲有泥狗個d成撚日想燈到拜仁贏
成班人以為上網講幾句反話就有用 煩到

外圍賽扮到宜家都未出局

呢樣真 男人老狗都咁on9

講得好

獌真係好肉酸 扮完鏝迷又扮利迷

成日捕住我愛隊利 扮假利搏事後抽水

咁你問下點解咁多傻鳩咁鐘意開呢d低質post仲懶好臭咁啦

抽水好正常 抽得好笑d唔該

肉酸球迷

失禮死人

英超之光 仲有隊阿都係

人地都屈我係疤狗

佢手畜沙狗一定係最唔中意燈果個啦

關咩事 弱隊係多人撐d

利物浦貢撚勁
唔扮利迷唔通扮皇迷咩

想撐勁隊刀吾比=.=

扮咪扮囉 洗比面你地

Me真痢黎😝

波台扮球迷不嬲歷史悠久
利申車迷

樓主都戇鳩鳩 不嬲都係邊隊成績好就扮邊隊 曼聯之前仲多人扮 日日都有人話我地暴聯

我就好鐘意睇呢班精神分裂嘅五毛
自編自導自演，分飾各個角色嚟搞嘅大龍鳳
只不過佢哋對利物浦更有情意結同貴賓式招待
其實有睇開各大足球討論區
利物浦係極少會有自己嘅利迷專屬區／Post

波台不嬲槍打出頭鳥

而加係我地阿記既天下啦

禡體會屌打雲狗啦

你on9 而加黑碧當fit
一個兩回合入夠你半打

咁你即係話我地曼聯廢

鷹迷 一早有

仲有新沙維elneny 馬體會分分鐘波皮都掂唔到